唔好死，要贏一齊贏

一個都不能少